不如下個寫發叔？佢花左半生人叛國

死事又變返愛國
點睇？

仲有其他人排得前過佢